邊位巴打? 油麻地停車場外壞車 加士居道天橋往海隧一度全封

加士居道天橋往香港理工大學方向近油麻地停車場外，今早(19日)9時許，疑因有壞車，以致道路需要封閉，警方正在現場處理。運輸署宣布，上址唯一行車線現已封閉，現時加士居道天橋往海底隧道方向的車龍龍尾已到西九龍走廊近櫻桃街公園，駕駛人士請考慮改用其他道路。約半小時後，現場始解封，車龍有待消散。